好悶入嚟傾計

唔入

look手機look到出汗，想落街又冇定去，得個臭海